习近平讲话模拟器 18+

原post:

本项目仅供娱乐！请勿用于非法用途！

本人对圣上没有意见，亦无任何政治诉求。请勿过度解读！

使用本项目有巨大风险！后果自负！后果自负！后果自负！

屌

唔記得講
小心個網記錄ip繳交國安部
千其唔好用黎做犯法野

屌...

Vpn

lm

操你媽 我是小熊維尼